黑警所謂「低殺傷武器」實際火力足以致死！不容黑警混淆視聽！請廣傳！

[香港黑警暴力] 系列

小弟曾任生存遊戲教官，教導正確氣槍訓練20年 ，絕對知道氣槍不正確使用可以帶來的痛苦。現在警方經常胡亂向示威人士開槍（在毫無警告之下，由天橋高位向下亂射示威人士的頭部 etc.)，然後強詞自己使用的槍械不具備大殺傷力 ( less lethal)，其實係咪事實？究竟警方使用的所謂「不具大殺傷力」槍械有幾多焦耳 (Joules 火力計算基本量度)？

首先作比較我想大家知道，接近兩焦耳以下(2 Joules) 廣華街有賣的合法氣槍，是可以打穿汽水罐底，近距離打中人的身體肯定爆缸流血，有打過 wargame 的人都知道如果被射中會痛到抽筋。至於警察用的所謂「不具大殺傷力」槍械我在此進行了火力研究計算，報告如下：

1. 胡椒彈氣槍-氣體推動 (Pepper Spray Projectile) = 16.98 Joules
2. 布袋彈-火藥推動 (12 Guage Shot Gun Bean Bag) = 150 Joules !
3. 橡膠子彈-火藥推動 (12 Guage Rubber Fin Rocket) = 175.7 Joules !!
4. 催淚彈-火藥推動 (37/38mm Chemical Munition CS Tear Gas) = 322 Joules !!!
5. 0.38 左輪手槍-火藥推動 (0.38 Revolver) = 350 Joules
6. 9 mm 半自動手槍-火藥推動 (9mm parabellum) = 481 Joules

根據香港法例，所有氣槍超過兩焦耳 (2 Jules) 已經可以當成真槍進行檢控，香港警方過去經常就氣槍超標的情況對市民作出檢控，有時更因為缺乏知識引致胡亂濫捕的情況。當你看到以上槍械火力圖表，你就會知道現在警方所使用的槍械全部超過兩焦耳，橡膠子彈槍械更是兩焦耳的差不多90倍! 催淚彈的火力是兩焦耳的160倍!! 幻想自己被一支槍械火力達打穿汽水罐底160倍的大型子彈(催淚彈）打中頭部 ，效果是多麼不堪設想！難怪有市民被警察開槍打到生命危殆。有實驗報告證明打中一隻羊，牠的骨骼折斷以及內臟嚴重受傷(可憐的羊)，打中眼睛會導致失明。 如果香港法律兩焦耳以上就當真槍的話，結論就是警方其實已經在使用真槍對付市民！ 所謂「不具大殺傷力」槍械只不過是語言偽術，市民切勿被這些淡化警方暴力的字眼瞞騙。

現附上計算圖表，只要填上彈藥的重量（grams) 以及它的 feet per second (FPS) 就可以計算出火力 (Joules) ，這些資訊上有關槍械公司就可以輕易找到，如有錯誤歡迎指正。香港人要一起努力譴責香港暴力警察，一定要緝拿那些有份開槍射擊市民的警察把他們帶上法庭，切勿讓壞人得逞，請廣傳，香港加油。

光復香港，時代革命

召喚文宣

呢班真係活死人